GME會唔會拖累港股暴瀉？

理性討論

會，準備定熊

放心
一定會 準備撈貨

唔會，港交所最多出多次期權系統故障停止交易。上次就係咁呃咗索羅斯廿幾億,
港女繼續Gogogo.

有機會，因為怕沽空機械最後唔夠錢埋單，要賣其他股套現補倉

會
全世界沽港女換美紙

要沽貨先保平安